[HKGBuddies]GFRIEND討論區(72)有得合照太興奮誤中1001

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
2017 GFRIEND 1st MINI CONCERT in TAIWAN
演出日期：2017/7/9 (日)
演出時間：16:00
演出地點：台北國際會議中心(TICC)

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（20歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團 (但就快回團)

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

第一次開post 有錯屌細力d

新飯留名

咁快有3個負皮
新post留名

留名

就入場留名

咩都唔屬於我

新po留名

提子有合照

New post leave name

開場前留名

排緊入場，新po留名

今晚再上水

專一清泉極速留名

留名好興奮

一星期

留個名

樓主個名
玩野

亨恩oppa好撚型

新post留名

首爾留名

咁早入去嘅？

留名等睇歌單

🍇

大神們發達囉~~~

你唔係去台灣咩？？？

唔怪得咁多負皮啦

會唔會太sweet

提子好好味

等知係見面會型式 定 係純演唱會型式

新po留名食提子

成堆男飯
豬仔真喺識揀位

開始怕了

我認我花心

一路掃Twitter 就知台場氣氛好到呢
下星期港場

有生命應援

跪埋係到都…………

香港場肯定係全世界最差

唔係呢到D人講 我都唔知你個名有咩問題
要google完先知

留名

第一次負皮

孖bin琳

冇得去台場留名

我琳

好多提子呀

呢張

cls呀呀呀呀呀呀

脫飯失敗留名

抵啦

preview都咁多野睇 今晚同聽日又有排save了

諗住入黎睇下野先再脫飯
睇完我又失敗了

我又放下預覽先

過埋香港場應該太失望而脫飯

我脫飯了。
你估yerin同我合照
銀仔拍手比心心我
影到靚相就留得住我咩
太天真了

脫飯了

大神心意已決

真係脫到?

很想永遠留住那一刻

這些機會

在脫與不脫之間的距離，是最美的。
所以張相正呀喂

永遠都唔係自己

key自己上去

有少少名氣就開始hea
屌你老母source music
rundown同之前fan meet九成九一樣
好似只係多左trust同新既過場片
轉個名叫mini concert又屈一筆

姐係唱歌時間無多左?
有無唱rain in the springtime同hear the wind sing?

金韶情!!!!!!!遞埋機俾你都唔理我
金韶情_ _ _ _

有冇setlist

我填左唔太適合既字

不了
同豬仔面貼面既機會

面貼到呢

擦身而過
這些機會不是屬於我的

唔知女友去港場會唔會唱首廣東歌

咖哩大神已經講晒
條過場片睇落萬能key

唔好亂嚟喎

練都冇練

港場繼續大心心俾佢地回

用廣東話講句你好嗎就算

台場rundown
1.Glass bead
2.White+one
3.自介+開場白
4.當地歌
5.吹水
6.Trust
7.Rain In The Spring
8.播片 (LOL)
9.Navillera
Gustas Tu
11.Luv Star
12.Click
13.The Way
14.Spring Again
15.Inferiority Complex
16.偶然春天了
17.播片(飛行雲)
18.Fingertip
19.吹水
20.飛行雲
21.吹水
22.Rough
-First Encore-
23.Buddy
24.台場應援片
25.Sunshine
26.High 5

無gone with the wind

第一個感覺：真人靚過上鏡一百倍，好癲
見住隊長係隔離樓梯行過 真係望到我呆左係到
A5座位有啲遠，不過都叫望到睇到
好葡萄各位大神坐咁前
一聽到Title track intro真係好撚激動，一年嚟淨係隔住個mon睇，現場睇真係好唔同好撚正
我估女友應該都會keep住去台灣 不過去台灣好麻煩，應該都不了

感謝
唔洗練gone with the wind既應援了
加左trust好開心,但點解連hear the wind sing都無架
同埋之前已經想問點解solo果part無sinb份， 佢灰姑娘首ost都唔錯架

發完夢要醒啦

我應該都係比呢度啲畢地影響，個個又去泰場又去韓國追cb
如果唔係 都唔會一條毒撚on99飛去台灣睇
不過我睇得好開心
謝謝

呢度真係好多大神

毒撚一個揮手

港場冇週邊買真係
全場拎住支應緩燈fing真係好靚

好夢幻
原來女友係真㗎 唔係淨係 係個mon出現

屌,好撚麻煩,要特登搞張登台證

大家都是自己一個睇
巧近牙

真係幾靚
但係屋企fing幾下都覺得好重

一個人又有乜好怕
見到真人感覺真係好唔同

白癡問題
大家會帶背囊去定輕裝上陣

唔係香港出世？

大神Mong lo
我都係影到依啲

mong lo 脫左飯

佢潛了

等港場睇多次

條新既過場片剩係比我一個睇架炸
我就覺得值曬

kaming大神

搞到想係脫飯前接一次機

呢到出現話脫飯潮咩事

PS one day buddy, forever buddy

係香港出世,不過之前去其他玩係免簽證
估唔到台灣咁近,都算有關係,反而要簽證

正解
下個post可以開做
PS one day buddy, forever buddy

每次見到一次就唔捨得拋棄
雖然我依d小薯黎冇人理

我諗大多數係同女飯影，除非你高大靚仔
所以我從來無諗過可以同佢地是但一個合照........

唔是喎 見到同好多男飯影

睇住豬仔同前面個男飯影相
好葡萄呀

不嬲都唔會脫

我都係小薯嚟
相機都冇

一定係前面個男飯高大靚仔

一張相三位巴打合照

有合照好叻咩 碎料啦

這些機會...

懵大神

最大抽提子出現鳥

無隨風
仲有一首都好想聽live版 Someday

小薯第一次去台場
個人認為感動不及韓場
多謝銀仔拎左我電話同我自拍

應該係認得大神

大神不同凡響

大神就是屈，這些機會屬於你的

咁睇姐係起碼冇果d同fans玩哂時間嘅嘢 (反正有都抽我唔到ga la)
咁要買張block a啦 第一次單人去睇演唱會

留名
睇完有d 失落

港場一定要

其實港場會唔會好似台場咁應援

其實個show大約幾耐完架
未買既buddies快d買啦
覺得貴既上ig揾平飛啦
要坐滿vip區

今次台場冇第一次咁感動 始終唔係咁易諗既

要再嗌大聲d
d台仔今次d反應好似唔太掂

先練好歌曲應援，然後有啲別應援會FB公布/睇場內應援拍引

坐滿七成已經好好
不過大神們一個頂十個

得兩粒鐘
有d失望
d歌仲同fm大同小異

假裝大神

2個鐘比我想像中短
跪求可以幸運地同情仔自拍

仲以為所謂既mini concert會唱多幾首歌
不過都好過部分團架喇
有d好似得十首歌或者再少d?

我左右兩邊台妹台仔都冇練應援，得我一個係到鳩叫
前面韓站大神全程影相拍片

睇得最平靜既一次

情仔好少同人自拍
好似多數囉人手機自拍(好似係

我覺得港場會更差
附近無人一齊叫真係好無癮
不過如果坐團購果區應該會好d既

Hi 5活動係點？ 上台？

Same here

都知無乜可能

港場大家一齊再努力

趕上台趕拍手趕落台
行慢兩步即刻俾人催

我前後都冇人識應緩
得我同巴打叫到喉沙

我地都係

我左邊台仔偽飯，右邊好怕醜

Rough 我都仲係搞唔掂

上台啪

唔會係記得
不過我覺得個天係公平 付出左幾多 點都有啲收穫
我比較重視香港場，望住台場全場爆滿再望下香港賣票情況

d路人飯真係

被以為痴線佬

每日都練下就ok架喇， 放埋入電話聽囉
同埋可以用Google翻譯

唔明點解有啲人自動跑住拍

有些小片

見過咁多次，點都要派軍糧

點都好過香港咁多空位

平地希望睇唔到

後面仲有勁多680呢

佢地會以為個度無開位

我由行上台個刻就放慢腳步
最尾銀仔拍左兩下
同左佢講下個星期香港見

其實會唔會全部偷雞坐晒去前面

銀仔...

我拍到yerin前面無啦啦停低左
之後拍多左下yerin

唔好意思 想問下大家會唔會有朋友買左飛 但去唔到會放出黎 或者有咩途徑買到1480既飛 唔想買黃牛 我知我衰 冇一出就買 但真係好想睇

ig 有平飛

但可唔可信？ 唔想雙失 比人呃 仲要加埋冇得睇

可唔可以教下我點分真假飛

買左走廊位 希望可以拍多次

肥琳特登停底唔拍人回我大心先再繼續拍 你地全部都係垃圾

豬仔

應援幾大聲

知唔知點解

我銀仔

真飛張卡紙有UV防偽

你驚嘅可以去買支紫光燈即場照 我上次買過係個賣家自己帶燈照

大大 親媽
銀仔忘左我了
上次我未出聲就monglo hi
今次我就講은나 see you in hk
我企定定 佢望左我兩秒 然後比左個心心手勢我
眼神好迷惘 好似唔知我係邊個了
終於結束左我地既雙戀 佢終於唔再係我既銀仔
銀仔呢個名我唔會再叫了

你邊到買？ 我見ig/fb 有人1480飛放1100/1000 ⋯ 係咪內部飛定係分明呃人

真·脫飯 第9999回...

我cityline 我講嘅上次係講其他show 有人話係主辦自己買平放返出嚟 唔清楚 你面交個時check咪得囉

聽住先

怕乜鬼 你原價收都係俾依D飛你

係唔係燈光加近視咋

其實都好耐冇聽過假飛

同我情拍左2下

有冇人知道呢d飛通常俾咩位你
佢賣飛個post講話冇得問坐咩位

你都搵緊飛？

係咪唔俾拎相機上台
唔係講要停係度同佢地影相阻住曬
係想一路行一路近近地影幅相

今晚好熱鬧
拜哂所有同女友影到合照既大神

推左9頁

係呀講到明要收埋手機同唔比影相

係丫 見到個rundown唔算係fan meeting果類就即刻想去
見到有d賣飛fb group都有賣緊丫

介唔介意分享打算係邊買同幾錢

有冇今日去左有擊掌嘅buddies打算以後唔洗手

冇

fb搵 演唱會門票買賣 見到有幾個人賣緊1000
之前同frd見平試過呢類買EXID 都叫可信。。 係真飛

我諗都應該係

可以一試

去簽名會 十字緊扣添啦

冇
已洗

已經洗左好多次

唔買幾時買

即刻用1比99去左洗手

買左先講啦

復活

成班傻仔 我係戴左膠手套先去拍手
立即拎左去做醫療廢物處理左

垃圾先會戴套

我都爭扎左好耐
未試左睇演唱會 仲要自己去
Google個場 後少少都要用望遠鏡咁

想問大家下星期諗住幾點去 未睇過con 0概念

是咪得我一個覺得今次台場好垃圾

唔是
仲有我

冇想像中咁好 但都未到垃圾級既

只知感覺失了蹤

醒下啦懵撚

大家衛生d好

重有我

GFRIEND 依然 NO.1

對比泰場 感覺一樣
期望太多

係因為有我係到
我太廢連累到大家

氣氛冇想像中好

我都覺

屌你老母臭SM
run down又hea
台仔又on9
唔撚識應援咁
有好多人仲要全場用垃鳩圾iphone全程影fan cam
台仔自己搞個d應援都唔做
on lun 99
成個A4區靜撚到
食屎啦台仔

其他post派黎搞事？

俾mini concert個名呃左
又未到好垃圾
港場可能.....

我後排blk反而冇咁差

嗌應援都俾人側目 咩心態

可以COPY定呢段,16號POST多次

台仔都搞到咁
16號點算

明明上年睇台場覺得氣氛唔錯 啲應援叫得好大聲
點解今次咁差咁
好彩去左飲去唔到 如果唔係應該又屌鬼

倒模rundown真係有啲失望
最撚垃圾應該係堆唔應援既台仔台妹
好彩都俾到下反應
唔係真係靜坐咁款

如何回到當時

只想香港場身體健康

港場連手燈都無賣
準備睇紙版路人飯

做好buddy份內事
盡力嗌應援
其他野唔好諗

一定成堆人黎食花生啦
仲要拎部電話出黎錄全場

係既男神收到

港場會仲垃圾

有男神帶領
一個打十個啦

爆係爆唔到場 但我想無憾咁脫飯

有十個男神 打得100個

係真飛,放心

要400幾個男神先打得哂全場

點解咁肯定？ 你試過？ 有冇邊d途徑比較好

而家直接係網上面買

依到十份一都冇
多數都small potato唔係男神

一日未去到fansign我是唔會脫飯嘅

除左cityline 其他途徑冇人會知確實真定假

但一個咁小人去嘅con冇人會整假飛掛

小心講得多自己呃左自己真係脫飯

fansign依d機會……唉

數嚟數去得巴利奥同懵佬兩大男神
點玩

由我第一日入女朋友post
呢位大神已經講脫飯,講到今日
有少少似啲最後結業海味舖咁

宜家好少假飛喇,張飛又炒唔起,仲冒風險
你驚咪當日去會場附近
抽,EXID 我都見過炒飛佬死老豆咁款
實有人放平飛

追完今日真係好想玩fansign
不過那有錢

我真係脫

你對男大神(s)認識會唔會少咗啲
兩隻手都數唔哂咁多

唉 完完全全坐錯位 好傷心

IG 放緊果堆特價飛 90%係主辦賤放
果啲位正常人根本唔會1480 買

學好韓文先

好似差唔多一年前Eunha剪左短髮開始話脫

me use 日文同禾情溝一溝算啦
其實硬係冇動力學

果d位係咪指1480 最左同最右

佢今次真脫 今日都講清楚左

韓文 連普通話都搞唔掂係咪已經唔使諗

好慘

絲打我地係咪去錯地方

D-6

今晚係咪HKGBUDDIES解散前最後一次咁熱鬧

後排近b 區左右掛

請問有冇人知啲手燈有冇貨

仲有港場

你真係信
脱就飛賤放啦,後生仔

希望有啦 女友好期待見到燈海

hkgbiddies last show

兩者無關係
唔想再睇字幕聽翻譯

預祝Good show

點解要咁對我地

講到似模似樣 信住先
上個post都推咗咁耐
港場完咗之後 應該變咗死海

唔講啦

往事總是美好的…

佢上2個post影晒簽名碟 標晒價 好逼真
好似幾可信

真心問 有幾多Buddies會係自己去～
演唱會都去過去多次，自己去真係第一次 (身邊無friend係buddy)
萬一到時隔離左右都唔係真Buddies，唔識跟叫應援，要自己一個係度叫會唔會好怪

但係到時都照叫出黎

自己去 未去過con

後排近b區cityline仲有飛
唔想冒險嘅話就買噃原價

自己去

唔會 叫到佢地跟住叫

試過兩次一個人去con 到時就會好high唔撚會理側邊d人

自己去冇咩問題理得人唔叫應援 最重要係自己叫

我
希望側邊啲人都識應援啦

我都喺第一次睇con
我喺絲 都自己一個去

繼續背rough

路過留名

好多負皮 脫飯先兆

唔關事
係個標題同樓主

呢到好多人都係自己去

如果冇
到時齋應援好似怪怪地咁

聽日食完lunch去信和問啦 應該仲有嘅

無懼世事變改 還是愈難愈愛

大家一定一定要練好應援，
除左網上既應援片，
睇下其他音樂節目啲生放、預錄，
留意下有無背漏啲細節位。

女友第一次黎香港獨立開show，
要盡全力用生命應援，
唔好理其他人係點，
大家預備好自己個part，
加埋就營造到氣氛，
大家既愛女友就會收到架啦

落力應援
可能仲可以感染到身邊嘅觀眾
向女友們畀反應添
到時氣氛都好啲啦
（好多時香港觀眾連畀反應都懶）

叫句 呢 都得掛

Ne~

네~

下星期準備用生命做應援
btw me gustas tu 肥琳無跳馬令我好傷心

新post留名先
仲有一星期，繼續努力練應援
Rough基本上都練好，keep住練多幾日會再熟啲
其他就睇過但未學，但好似冇Rough咁難
大家加油

其實Rough唔難
大家努力

搞到我都咁夜先訓最衰都係你

一定係好

唉 東方

辛苦哂 相信係好

我地既國絲整既應援合集
不過內有18+ 未成年唔好進入

付出左幾多 個天係睇到 實有回報
希望...大家心想事成

做好港場應援
唔想到時側邊冇人叫
請各位buddy努力溫熟

同意但點解唔響我睇女友果度回報下呢
不過依家先集中搞好港場應援

再推，大家加油呀
努力做好應援

我今日完全冇諗過yerin會拎我部手機
佢行過黎個時 有個男飯隊手機比yerin
Yerin無視左佢同佢前面個女飯合照
行到我個區 又同一個女飯合照 reject哂所有男飯
個時冇咩希望 亦都冇期待過一秒會拎我手機
但佢本身想走個時竟然行過黎
個一刻覺得咁辛苦為女朋友all in全身家去追
終於有回報 我相信你都有呢一日

Done

我都好相信有回報，雖然唔係個個都知，但懵佬你一直都為女友做左好多野
所以無論點樣女友佢地都會記得你，當你想脫個時就會出現響你面前令你繼續支持女友做港區親爸
但可能我比較貪心想兩全其美，結果都要取捨，但換黎之後有更穩定嘅狀態去再見女友佢地，所以我都相信我會得到我想有嘅回報

差唔多天光了

距離結果之日,應該還剩下不少日子呢

係台灣開ot 聽日唔送機了 心累

其實結果都差唔多知道d
所以先會突然咁多野搞

黃牛就會整假飛姐
真係未聽過平飛都有假囉

話說大家都話身邊好多死魚，但台場聽起來d應援都算大聲， 係咪都係靠前排既buddies叫？

第一次係度留言（好似係）
第一次睇海外場同佢地嘅con
去到會場嚇親，估唔到咁多香港人 有一堆香港人入面有個男嘅舉高手機話出售野？唔知係咪呢度嘅人
拍手果陣係咁講：저 홍콩왔어
但佢地冇應，之後發現錯grammar

係飛機上面，個機長講野講到好好笑，個語氣好似去咗主題樂園咁

有冇buddy都係機上面呀，歡迎相認

遲起身搵唔到八達通之餘仲要上到車先知負錢
好彩都趕到尾班車

我唔想聽呀
琳仔行第二邊我都算 1/2機會唔中都認命 諗住B仔係呢邊行頭咁hyper可以行到上嚟影執返個尾彩
結果呢?視線對上左2秒以上 望住我部手機 之後另轉頭走左返落台 係走撚左呀dllm
但完場high5覆我個心心又係咩意思 我好亂啊
點解脫唔到飯架

都是god tier
不用分那麼細

幫推先

早晨

其實點樣先可以易啲吸引到佢地拎部電話自拍/合照，求攻略

利申 坐走廊位

成為女飯

早呀

唔知點解好想同佢地影

台仔應援就咁聽都幾大聲喎
希望港場做到佢地既七成

切

金已課

入面有幾多真係台仔叫

係港仔叫？

好似未留名

拍完手空虛到好想脫飯

16號 準備著女裝

1. 大神級別
2. 神一般的運氣
3. Your face your fate

1. Fail
2. 0.000000001%
3.

Conclusion

唔會全部都係連登巴打下話

好在我有第3樣
最緊要自信

我個邊台妹叫多過台仔叫

坐我隔離嗰個 全場叫都冇叫過 都唔知佢入黎做咩
利申A1

幾點送機
請加油

會唔會港場a 區都係咁

方圓5個位我淨係feel到我同右邊個台仔嗌

女友出緊境喇已經

脫飯 Super

真係要努力啲嗌
我地要一個人頂五人份量既應援

我前排坐咗對夫妻，旁邊有台妹同海外Buddy用生命應援，但都見隔一個位既路人就咁坐係到訓

著裙扮 yerin mgt 個 look 有無得諗

訓？？
唔撚係掛

唔脫唔知身體好

坐我左邊個個唔講我都以為佢訓撚左

點解訓到

我睇左好多次live都係咁感動熱血！
聽gb依然會眼濕濕
但Rundown相若 都係多兩首歌 睇得多難免
所以未悶既時候 保留最好印象脫飯就岩架啦

係脫就快啦
我準備好架啦
你呢？

起承轉脫飯

終於追完post, 尋晚太熱烈地應援同埋負重訓練完好早就瞓左，多謝呢到d大神咁熱血追女朋友，如果唔係我都唔會有決心自己黎台灣睇佢地

第一次見女朋友真人，佢地真人好靚好靚 一開始坐我左邊個台仔可能怕醜無嗌應援，但我同右邊個台妹都有嗌，所以佢後尾都有細細聲嗌 我仲係咁嗌유쥬야, 雖然佢應該聽唔到 女朋友行上觀眾席嗰時肥琳行到我下幾行就行返上台，仙隊經過我但無接我部機自拍 拍手嗰時我前面d人都行慢左，所以我可以一個一個望住佢地講수고했어요, 肥琳仲同我講返 不過落左台之後已經諗唔起同佢地對望同拍手個情境

應援指示我覺得有d亂，佢本來叫我地塊紙牌1嗰面向台2嗰面向自己，但條應援片又叫我地翻面，之後又大嗌叫我地1向前面

可能因為我之前無睇過韓台秦場，所以run down方便我覺得還好，不過本來諗住mini concert會唱d平時唔會唱既side track, 所以有d失望，同埋得兩個鐘太短啦，唔夠喉

最後多謝各位buddy carry, 台場好似發左場夢咁，眨下眼就完左，係時候脫飯了，多謝女朋友，多謝buddy

去港場啦

過左琴日之後又好似未準備好同乳豬say bye bye

你算啦好嘛 呢到最成功係你

豬黨大神都脫 ？

佢脫到 咁我飯返
佢冇可能脫到囉

因為呢到需要你 所以我脫

下世巴

懵佬忘記晒同銀仔既山盟海誓

巴打又脫 豬黨冇人喇
btw後記

豬黨得返我呢d芯既垃圾

巴打咁型仔 我請你去睇啦

呢張相搞乜
成面粉

6百蚊怕醜單獨睇
表示會努力

炒左個化妝師佢啦
成日都化到女友成個白人咁

港場有無台場咁多野睇

個rundown應該一樣啦

呢張打左閃燈 正面咁閃所以咁白
女朋友厚粉已經係上年2月既事 你地脫左飯幾耐？

港場好可能吹水時間冇人理佢地講緊乜

點解個個都脫飯
冇機會同大神一齊睇con

真係似比人一袋面粉倒落頭咁

豬黨需要你呀

就係過左咁耐都未接受到佢地咁厚粉
女友唔再清純了

巴打

多一個真飯多一分力啊

韓星化粧不嬲係咁
第一日飯Kpop

食飯透下氣

個別事件嚟姐
平時大神們貼琳仔果啲相不知幾正

不過打晒閃光燈無可避免

Kpopn啲相都真係好流

泡菜本身都鍾意白呀

有d相係p到白曬 成塊面好奇怪

唔記得邊位巴打講過追星要量力而為，我呢d買隻碟都要諗既窮撚無資格飯女朋友

好似係我講出黎
分24期還囉

琴日yerin又真係化到好濃
可能舞台多燈光為求零死角
但靚到dum一聲

喺屋企睇下stage追下綜藝咪算，追乜野星

真係冇錢咪試下執平飛
有錢先買正價

唔好啦 冇左你我都唔去了

去到既就去是我的原則

Yerin好似本身皮膚都好，唔明點解要化到咁濃

其實場上每個畢地都好重要

今次應該實有平飛執

我都想知 化咁濃好傷皮膚

等緊

已經平左480 ？

唔好再講得唔得
琳啊

琳仔化唔化妝都好尾機

琳仔點都係咁世界級
不過...不過....
啊屌

講咁多做咩呀
一隻字不解釋

脫

係禁區送機準備左張polar同明信片仔比肥琳，我已經比到佢眼前 佢只係望住我又冇收到 最後比左個帶頭既secure
之後同肥琳一齊行既銀河問返個secure拿返我送既野同睇左我寫比佢地既文 肥琳見到張polar之後佢又拿左來睇左一陣又自己收返埋左

有冇人幫我分析下點解會咁

肥琳:呀 又係你個花心友

以為你送俾銀仔唔係送俾琳

車厘係幾靚既

點解我豬咁得意

邊個負9我

過番去個邊講啦唔好係度搞事

我隻龜靚就係人都知

我又你

唔係我唔通你

有咩唔鋸咪出聲，喺背後搞埋d小動作

姐姐好惡
蝦妹妹

我係細佬，你係姐姐
我細過你

你琴日唔係咁講
哥哥有老豆照好驚

笑甚麼畜牲
你也是

琳都唔理你

小弟誤會左，大家姐唔好嬲

貴圈真亂

絲打你也是

cyber bully我
我都係走啦
各位保重

你地攪到我好亂

躝喇
花心佬

你照下鏡啦 你係絲打都冇人幫你 死港女

屌笑到扯蝦

好傷心
飯左年幾
明明以前buddy又專一又純情又友善
而家d buddy又mk又花心 心心眼 又惡又有人照又成人批鬥人
變左啦唉對buddy都無留戀

係咪講緊自己

Gfriend official fanclub 已經開始接受訂購
係buddy就支持一下啦

利申:成功購買

做咩姐對唔住呀哥哥
以後唔聊你放過小妹thx

你都唔撚去架啦買黎把撚

岩岩比個fd搶左我電話
我鬧左佢架啦
大家當無睇過

推咁快
呢啲就係所謂嘅迴光返照？

扮咩啫

睇下港場後會點

負皮是我畀的

憲哥都欺負我

yes

親爸
佢地蝦我呀

要叫媽咪

成班小圈子

冇錯

唔想比人排斥陪我脫飯啦

岩呀
一齊脫亦得
得左!

安全入國了
個個睇落都好攰

唔小心開左twitter
好想喊 真係揼哂春

辣殺

會更加愛女朋友

我睇落都好攰

到底佢地尋晚有無出去玩

喺夜市見到佢哋
仲影咗合照

ff

我睇你都好攰同睇到我好攰

能夠同你一齊攰係一種福氣

你地就好

有無諗過我唔想咁攰
早知唔去台灣
我真係好on9

冇左我陪你
你要好好生活

我不能沒有你們

乜有得禁區送機
我係出面望住佢地入禁區就完左係咪on9左

唔係今日飛入唔到禁區都冇計架喎

少年 唔同我地相認就要交學費是常識吧

仆街我係今日飛仲要依家係香港啦我屌！！！！！！！！

sub仔你幾點機呀

我淨係認得Shingshing巴咋屌
我太撚毒淆哂
係禁區入面係咪望左好耐
屌鳩自己On9依家好撚後悔

2:55分
屌

收啦 呢到冇人會夠我慘

女友都收左禮物點同啊大神
早知唔追post

少年

因為我冇去 唔係我會好熱心幫畢地

咖哩大神
佢哋係禁區係咪都要排隊過關？
定直接特快通道？

又學到野

我捨不得 可是時間回不去了
愛你很值得 只是該停了
沒有我你要好好的

港場一定喊

唔敢聽my buddy

巴打真係明我

去完台場好空虛

你走開啦

Same here
去完港場應該仲空虛

去完港場會高掛玻璃珠

去完港場會脫飯

我的心聲

豬呀

而加脫啦，仲等港場

等你陪我睇港場啊

睇埋港場先啦

講好左嫁嘛

點解咁多大神脫飯

究竟香港場會點

等下一批人成為大神

做台場應援的搞手都話脫飯，睇來我睇埋今次港場都跟隊

點解咁多人話脫飯但仲咁多人係度

因為港場未到

根本就係佢地跟我隊 我上年講到而家啦

追post追到氣咳

巴閉

真大神冇計 大家跟隊

到底港場會唔會唱candy ball

女友: sorry無練

大神一呼百應叫脫飯 做壞風氣

你唔係唔脫啊?

不了

如果真係可以應援埋 尻叫candy ball bye bye only 1嗰d

練定candy ball應援先屌你

屌

冇口齒 明明約定左

神曲candy ball唔係有人唔識牙?

糞團

啱啱先同班大神玩熟就要講88

女友: 點解你地呢首都應援到

其實唔難

等緊上機已經同唉巴練好。
一開頭 間奏 完結 叫返6人順序
記住邊個位入Hey! Candball 同埋Love you

因為畢地都是芯的

芯就芯啦

What the fuck 神速

利申:專一番

開黎聽左2句頂唔順熄左

支咪仲要唔知搞乜

人地都上過下音樂節目 女友聽過真係唔出奇

真係有candy ball應援

會唔會唱唱下變左唱韓文版

：姣佬 請注視面前的我～

韓文式發音嘅廣東話

首歌youtube 得廿幾萬views
如果係香港唱冇人識既歌不如唔好唱。
要唱 海闊天空 紅日 真的愛你 光輝歲月
個個香港人都識唱既歌就好

Sor lor

你是靚仔 不是姣佬

冇共嗚真係不如唔好唱

其實我覺得首歌本身唔差
以前都有聽

我要同猩猩絕交

你d歌 老鳩土

呢個世界公平咩

公平咩

台語咪仲老土

所以咪無人識

如果佢地揀三分天注定 七分愛打併 應該好奶多

我鳩估乜都冇練

已經send 左首 candy ball 俾sor music

留名到時真係出

咪唱糞團歌啦
降低自己

幫人宣傳

都摺左啦

唱油不是八十年代都有可能

人地個團都摺左 有咩所謂

女友港場廣東話歌競猜大賽

餅乾碎

無留意呢隊 唔知摺左

次次見到呢張圖都脫唔到飯

成班講到一定會唱你地d歌咁

唔係仲有咩歌好唱牙?

唔唱咪得

一上水就睇到今次唔唱隨風 我都係出返去先

隨風巴

竟然仲有人覺得會唱廣東話歌

鳩up 又唔洗本

潛水花心懵
我終於有個isp email
我係台場走過黎同你傾計果個buddy

唔老土囉beyond既歌不知幾好聽
唱而家d新廣東歌你識咩
其實到最後係咩都無練

一陣SOMU以為我地香港人識聽台語完全唔改RUNDOWN唱埋首咩憨人畀我地聽

原唱們應該會好開心

我嬲豬嫁

台仔都唔識我地點會識
唱首小幸運咪好

曾愛惜的總需要放手

一定冇練啦 鬼得閒理香港咩
女友:sor 唔得閒 掛住練台語

女友: sor無時間練唔切

返正都唔會再來香港開show練來浪費時間

rundown 冇你份 係到講埋d 悔氣說話

今朝一落機過澳門 好多泡菜人

屌 想sd whatsapp 打撚左係lihkg

佢脫左飯啦

咁都錯到

連夢裡也會覺得快樂難求

不要再說了
我咁期待睇LIVE隨風同嗌應援 先話無份

笑左出聲

放張相先, 吓咁多大大脫飯

@yuringi_

打嗰陣唔覺得介面好奇怪 ？

仲有六日就到港場
好擔心d空位
但暫時好似得vip飛有sale
係咪放棄其他價位

掛住睇女

正...

呢件衫...琴日個d畫面又浮返出嚟

呢位哥哥影曬成個演唱會，無得去既唯有隔住個芒睇......

話說呢件衫著到佢地好辛苦，勁易走光，係咁不停拉拉拉，尤其係SinB，太過份啦.......

痴線佬

Hi

太貼啦

無唔係可以入黎一齊傾計？

歡迎新飯

係到傾住先，你個fd開完po冇上過po水 點睇？

Hello新飯

佢入嚟搵懵佬喎
新飯係指懵佬定女友

陸續都有人入黎搵我架啦

識左唔小新朋友仔

po霸

其實點解可以全程影？同盜錄有咩分別

因為冇比人發現

企埋古天樂旁邊真係唔敢出聲 好charm

西九龍johnny depp

又johnny depp又古天樂

食撚屎啦垃撚圾台仔
你入場剩係拍片就咪撚入場啦屌你老母
即刻report左條片
見一條report一條

無人問津

大佬國絲呀~~至少俾我睇埋先report啦
我未睇呀

見到facebook有宣傳今次港場既post, d人話無得影比咁貴入場做咩
心諗你入場唔係用對眼睇女友真人而係全程對住部機咪仲on_

下次去西九拜會下你啦~~~johnny depp

基本尊重

柒頭一個

我都影足全場 快點舉報我

叻仔

台場特色,其他場切勿模仿

Reported

仲拍?成個電影業俾你搞彎哂喇

琴晚又話開擂台隻揪
我特登陪你陪到淩晨3點幾
最後都仲係無隻到
幾時重新開過一臺

我唔打女人

我讓你單手都仲得

佢中意係whatsapp講野 好少會係到傾計

玩床戰一定輸架 呢場隻揪唔公平

起碼同個po長上水既畢地熟左先啦
三唔識七加你入去比人排斥到仆街
勁撚小圈子

咁多位大神 想問下拍手個陣可唔可以送野比女友 好想到時比信佢地

我個日見到你地 不過冇同你地打招呼
掛住同台妹傾計

應該唔得

禮物唔得 信就有箱收

接機送啦 好似我咁

要返工 如果送機都可能仲有一絲機會

我係到俾人排 點算

新飯留名
我自由啦，唔撚使再做廉價勞工
個post做乜咁多負同咁多脫飯

學我咁
我一個人排哂佢地咁多個

恭喜哂良哥

雖然屌佢全場拍片 但又拍得幾好
btw 女友套新校服好撚正

小圈子逼人脫飯

哈佬Johnny 哥
幾時帶小弟去威阿

屌
脫飯
BYE

冇得威 退出左江湖好耐

前面個d唔打算睇俾views佢
high5就要loop多幾次

high5都影埋

我重諗緊去睇班鬼佬踩單車釨還是番香港睇女友港場好

要好好研究點樣high5拖時間望多兩眼

係咁跌野

港場

一定係港場

自己慢慢行 佢咬你咩

好似蟹咁行

唔爭在跳埋隻舞先

慢慢行 逐個逐個俾d eye contact認真拍
對住本命俾d表示 等佢覆返你先走
唔係拍嚟做乜野

拍完好脫飯

咖哩

良巴
黎港場啦 最後機會見大神啦
雖然我都想睇鬼佬踩單車

洋腸咁大條 踩單車點放

你做乜勁？

港場又名大神脫飯之時
梗係港場啦

錯撚晒重點

成場敗筆 係唔係聽到扑經把聲

自己大聲d唱埋佢個part
咁咪聽唔到
好似係

加埋都唔過60秒 都聽到個人成身唔聚財

鬼佬踩單車有咩好睇丫 黎港場啦

返到屋企了

仲未返到

頭先比人hack左ac亂講野

就返到

仲喺台灣

yo 巴打台灣好玩嗎
我中意果個老外既職業生涯應得一兩年貨仔，點都似短命過女友又係一個選擇與取捨
始終都唔太信眾大神們會脫。咁易咩，唔知係咪佢地個小圈子練緊啲咩暗黑兵法幫港場造勢
堅脫都好，都係人來人去，期待你成為下一位大神

黑暗兵法

你地搵返自己係邊到啦

搵左了

呢個term幾正

我係咪又講錯野
sorry，個人太高興，我潛番落去先

台灣幾好玩 自己玩同畢地玩都係
女友遲啲忙日本個邊 黎港場啦
今次真心驚大神們脱飯，有唔好既預感

真係脫啦 個棒交比你地啦

終於都返到屋企

多謝呢三日咁多位巴絲既照顧

禁區近距離見佢地真係好正

下世

我睇完了 , 我屌
銀仔真係認到我 個樣勁驚訝
睇哂呢三part 除左一個回應大心心 ,
全場唯一 一粒心比左我
而家即係算點先? 好撚難搞

btw 自爆系列

唔洗自爆個個都識你啦

頭盔先 唔quote圖自爆
琳仔台邊+台上連續回我左兩次大心真係
但係B仔個手指心究竟又係咩意思 好大鑊

一早都覺得銀仔認得你
你太緊張睇唔清楚銀仔反應姐

段片冇我依d太後既人

你發夢都叫你轉會b仔

感覺有點沉船

你又沉啦？

終於返到屋企
多謝咁多位巴絲多日黎既照顧

冇事冇事 一時三刻陷入左

有d野勉強唔黎
例如脫飯

呢次唔係發夢
我大概3-4步距離前手指心佢
佢停低 眯眼笑 回我心 再拍
係真架

諗左2日po唔po上黎好 , 都係講返件事比多啲唔係我個block既人知啦

Umji好專心同fans互動 , 冇fans/工作人員 推既情況下

自己唔小心行緊樓梯趺左下

嚇到我地班大神心都離哂

好彩皮外傷冇影響好大 , 事後傾計都講返自己冇事

仲要即刻唱埋the way 我喊鬼埋出黎

感覺2次台場智都....

利申 是但舉機影左張相 個場燈光又係垃圾 有咩理由背後打燈 唔係正前上方打落去

琳仔 我愛妳
最後都要自爆先過癮

唔cut你
佢1en個陣係我地個邊落嚟
即刻嗌左幾聲umji fighting
就咁睇應該係普通擦捐少少 冇事嘅

你開心就得

Yes

試下呢段 我都係係到搵到

著比卡超都比人hea , fansign見得太多

我以為你特登cut你同manager

焗左成日得個桔

懵佬 最後你個fd搵唔搵到人買張飛？

唔知

你唔係同佢一齊走架咩

唉 部機支鏡好廢呀
睇哂所有偷拍既圖 出得真係得呢張-6影到既願隊
唔脫飯都唔得

hi新飯

好似見到古天樂

very sad wor

早抖 , 就算琳仔拎我手機自拍我都冇心動過 , 個心係銀仔到

點解唔行黎呢邊呢銀子

演唱會影到相 當羸左 , 唔敢出twitter驚比人笑

早抖

我琳仔呢個look好正

又你

滿腦子都是銀仔 完全訓唔到

我癲啦屌你 點解要咁做呀

又訓唔到又射波 咁我邊有錢去見你呀

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你?
何事我每次都不知不覺越來越想你?
腦袋不停為你轉到企不起
我想你笑 我想你跳 我想識法術 想留住你

呀 脫唔到飯 又去唔到追cb 可以點呀

銀仔係咪有mon post架
呢到好危險 點會知我脫飯 千方百計留住我

話左你啦
不過睇片同相銀仔真係認住你，一見到你神情即刻唔同左
你點會咁易走出銀仔手中吖

我都想講我琳，不過冇資格啦，已經偽飯同埋差唔多脫

咦.....唔係走左咩，又返黎呀

可能我叫佢은나呢 比較小有人咁叫佢
又同佢講see you in hk
然後比個心我掛
明明我記得我企定左等佢個心心
唔通就係啲人成日講既愛情會令時間凍結左
一秒等於十幾秒

一定係咁 呢個先係當日既回憶 唔好比條片誤導
飯要繼續脫

催眠自己
不過訓醒之後都係繼續響銀仔手中走唔到
沉返落去

等埋你一齊走我捨不得你

都話懵佬會極速被翻圈

願隊 ...

走啦

係台場買唔到手燈、最後一塊手幅都比前幾個買埋
係咪信和有？各位巴打係邊間買推介下
謝謝

大佬咁得閒番屋企
平時都見你遊走哂出面d post好忙架
今日咩日子

好撚廢

有上過呀 post左一幅圖嫁
演唱會後遺症太嚴重個人好頹
你地又個個都話脫飯
負能量大勁 我唔夠膽入黎

我諗係因為我個名同標題嘅關係

各位早晨

準時打卡

訓左冇睇 係咪脫曬飯喇

懵佬真係好過癮

台場擊掌果part係佢地行埋黎定我地行埋去

兩三下又比人圈返

自己行

自己行出門口 同食蕉影相

唔係預左啦咩

準備追數

巴打都幾風趣
我地坐係位既話
中間個d點high 5?

早晨呀咁多位

全部人企哂起身比女友行住拍

大家應援練成點呀

大家唔好笑懵佬 真。脫飯真係唔係一件易既事

兩邊走廊位代拍

做一個唔追cb嘅飯

唔係咁易架葉師傅

主打都未練好哂 時間流逝中間段野可唔可以鳩叫就算 有教學都好難背

我背好，但成日想聽住個來練習，但掛住聽歌就不自覺飛左，好驚到時實戰又係咁，又或者一時亂左記唔起啲內容

我驚到時嗌咗第二啲人名

記解釋會易d

吊威也

我轉晒之前googledrive d應援片做mp3日日聽
但都記唔到

想問下台場果度有冇應援野賣

因為我唔知香港有冇

台場有 香港冇

最簡單直接入腦既方法係狂睇片背！
去台場一齊趴係一場床上面背左幾小時
嗌漏左個一part就跳返去重睇又重睇 睇到記哂為止

記多樣野咪仲死

爬文搵下信和先

老老實實啲解釋我睇片都知咩意思，加上睇左咁耐kpop果堆字有好多都成日聽，不過最kick手真係怕掛住聽歌飛過左

每日只少練哂主打先訓，一有唔記得就狂loop個段，
雖然時間流逝係難，但係嗌到會好有成功感，
同埋女友都會surprise 咁難都有咁多人嗌到

最重要係要令女友覺得Surprise

Rough真係唔難架

中釋
女友呀 我們要在一起 在這段時間追上吧（歌名）
熱烈為你們送上應援 喲炸親古

女友呀 永遠地 女友呀 在一起
我們的 女朋友 我愛你

係kpop黎講 歌曲應援係最基本fans必備嘅嘢 唔係脫得飯

咁樣背真係易100倍
死背冇撚用

可能你而家好難入到節奏 邊個要嗌
但如果你背熟晒 去到現場
唔跟住女朋友成首咁唱
咁就唔會好容易唔記得咗嗌
因為隔離有好多人一齊嗌 會提返你

依家係想去追都追唔到呀
撞正哂旅行

睇youtube應援 睇多幾次就記得 同埋網上有得down pdf檔 個檔有齊哂 歌詞 同應援

冇心機返工

精通完luvstar覺得自己好叻叻

同意，我返到公司都係到聽緊여자친구既歌

份野我特登用幾晚時間整出黎
背熟先好入場

收到

辛苦國絲

仲有仲有，就係跟返女朋友嘅舞蹈節拍叫 開頭/收尾既人名應援

次次睇應援片都掛住睇女友唱同跳舞
睇到舞都識跳咁滯

rough其實真係唔難 個人覺得luvstar先係boss
但我都已經背好晒

最難背係cool荀嗲 崔俞娜

Btw FINGERTIP係咪每個人出黎都要叫佢地個名？

有幾多人有買手燈
好似好貴又好易爛

we love國絲

都係記意思 俾心機啦

in國繼 we 7s

一定啦

台場一完推得好快

明明就係你張貓紙黎

daddy

我係「good聲帶 崔俞娜」咁記

哥哥我係咪得罪左你
點解要追擊我不如我道歉
你放過我

你自己講
我細過你

再唔係聽instrument版試下

國絲今舖大鑊了

大戰最好睇

我個日係床上面見猩猩攬住個咕荀 , 然後就記住左

睇錯你喺床上面攬住猩猩

國絲背好未

絲打風趣左

C打唔好咁啦我對你咁好
唔係連你都追擊埋我呀嘛

係學壞左
自從個次係地鐵站聽到佢講
[垃圾場,不了]同[有帶衫,不過都唔著]之後
我對佢完全改觀

究竟是絲打定巴打

媽呀我好亂呀

巴黎
好靚仔
見到佢我都濕濕地

係你自己話「入去都唔著」
而加d絲打好唔檢點，嚇親我地d巴打

我毒撚黎 國絲係女神

係喎，用instrument應該練得好啲

國絲好受啲巴打歡迎

睇女朋友既呢個星期先要ot 冇時間練應援呀

球證
你過馬路個陣都講話[有帶都唔著]
又想引人批鬥我

唔係wo
我見d巴打都好鐘意你
佢地同你傾計傾得幾開心

我都無團T 我係聽到你話有帶都唔著咋

2個一齊去埋法國咁遠

你仲受歡迎
我都想同你去行西門町

點解你要話我係黑社會大佬 我唔收o靚架

你呷醋呀

識食一定借追女朋友為名 溝絲打

姊妹行街都呷醋
女人既野你唔明架啦daddy

黑色背心仲唔係大佬，加多條金鏈真係嚇到小弟鳩都縮埋

我都想同兩位絲打行西門町

要問下老豆睇下批唔批准先
唔想比人打

憲哥

生得似男仔又要畀你笑

呢到有邊個巴打未俾佢屌過
利申:成日俾佢屌

禾

我

毒撚未識大神們

雖然看似清澈透明的玻璃珠
但是不會那麼輕易被打破的

你⋯係巴打來架咩

布甸狗ching呀嘛

我係錄低Google翻譯個發音，聽多幾次就熟

屌 好撚亂 到底邊個先係絲打 我可以溝邊個

真係學壞左

究竟邊個真。絲打呀

學埋哂d衰野

國絲低胸性感女神

諗起都覺得正

連登無絲打

男人唔壞 女人唔愛

所以我個日cosplay緊壞男人 , 吸引絲打

有J絲打
buddy圈入面好多

就快忍唔住衝埋去

你唔洗cosplay啦
張icon

成班有j係到扮絲 呃邊個

仲諗住港場識下絲打

依個真係有用呀
有時睇應援教學片唔係幾聽得清楚d發音
將應援字句嘅韓文打落google translate
聽一次google 嘅發音會易背好多
我就是成功的例子

國絲呢

有鳩的妖魔卻扮女郎

要買手燈呀
揮手燈好好玩

國絲一定係真絲打

安姐

太多人追 佢唔show我

我又諗起前幾個post fing手燈當做gym

劇透

fing幾下都無晒力

買定多枝穩陣啲，小心揮揮下飛走左

隻手要托喺凳柄fing

港場仲帶無1000蚊飛

你係唔係成日都咁做

唔好自爆啦好嘛

屈尾十哥哥

大家覺得台場自我介紹果part叫唔叫成功?
冇去唔知現場係點

今次係第一次見到佢地真人
第一次睇佢地演唱會
原來背哂應援 入場跟住大家一齊嗌個感覺係咁正
但聽你地講今次台場氣氛已經差過上次
而家好後悔咁遲先加入 冇去上年嘅台場

自己上ig睇啦

我嗰日係咪會見到你啊 巴打

仲諗緊

去睇啦 我掛住你

量力而為嚟啦

去到就去啦巴打
港場需要你

懵佬專用狙擊手出現了

輝夜話資助1000蚊wo
你個陣又話[_ _ _,不了]

最期待既畫面
wow
let's party

Ig 好多1000$ 咁之前買左1080個d咪好on9

絲打 脫唔到飯又無錢睇港場慘過食屎

大神既好意我心領了

佢又將自己做過既野講一次

我比我個張團購你啦 , 我唔去了

唔好亂講野

大神既好意我心領

個一百幾十

對唔住，係我既錯
End topic

又成日借人過橋

又做埋D低裝野

唉 唔講啦屌 今次台場睇清好多野

唔係話你
係個諗法問題
真係唔夠錢要買特價飛唔係問題

但1080正價買有咩咁on9?
正價買飛有咩問題?
一定要等特價飛?
好想女友con比人賤賣?
你見到女友場飛比人賤賣會開心d?
幾時變到正價買飛都要比人鬧on9?
是咪on9?
講呢d有無諗過全部買正價飛1480 1080人既感受?
呢度post黎
今個星期就到港場
係度講埋d咁既野?

我平時屌人就通常笑笑口講笑式咁屌
我而家就認真屌9你
講野前諗一諗先唔該

hi 懵佬 我係台場既啊C

係我開左個topic先
應該自己上ig睇
Sorry

唔關你事
就算你唔開呢個topic
其他人都會開
真心唔覺得買特價飛/正價飛係有問題
都係想支持女友姐
只係某d人諗法有問題

btw妹妹精神上支持你去_ _ _支持下女友

我都係C喎
咁岩既

諗住講下笑
Sorry講錯野

我都知你成日𥄫我架啦

呢個唔好笑sor

港場再見

HI

好快又見

懵佬又吸新飯

港場見

過幾日見
已經準備好生命應援

好彩今日射左波 忙撚到仆街

有冇人幫我叫個外賣?

飲水都飽啦仲食飯

撚有時間飲水 潛水搞搞野先同你地扮女人

多啲上水

<GFRIEND Mini Concert in HK 集資計劃>

- 集資方法:
1. 請先到銀行轉帳/入數 (户口請見表格)
2. 根據電郵格式發送轉帳/入數存根至hkbuddyunion@gmail.com
3. 填妥集資表格
4. 48小時後到對帳表確認自己轉帳狀況
*被確認為對帳完成者才會得到特典派發

集資活動於6月21日 00:00 起開始 ，並於7月12日23:59截止
*網上轉帳皆不接受 必須有實體入數/轉帳收據作憑證，敬請留意。
集資金額將全數用在GFRIEND的應援活動上
並在之後時間會公布結案報告

- 集資滿 100$/300$/500$ 或以上 將會有以下的特典：
Set A- 100$以上 - 小卡 + Ticket holder
Set B- 300$以上 - 小卡 + Ticket holder + 便條紙 + 貼紙
Set C- 500$以上 - 小卡 + Ticket holder + 便條紙 + 貼紙 + Totebag

希望大家多多支持，感謝大家！！！🙏🏻

集資表格:
對帳表:

大家想女朋友後台有野玩
黎到香港有好野可以食到
有靚靚既場外擺設比大家影相
仲有感動既場內既應援
請未支持我地既畢地 高抬貴手

Sorry 唔係真心鬧佢地on9 我自己都係買正價

HONG KONG BUDDY UNION

如果有Buddy想寫信送俾女友的話
活動當日下午我地會有工作人員負責收集大家既信件代為轉交🙂
詳細時間同地點會稍後公佈
未開始寫又想送既Buddy都可以準備定😉
請留意！！ 當日只收信件 不收禮物
仲有仲有！ 大家記得俾心機練應援💪🏻🙏🏻
第一次單獨來港活動要為佢地留下好印象🤗
感謝🙇🏻

嘈少陣啦

Ok

我今次港場去唔到
唯有比多啲錢 出一分力

放工返去開筆

咁慘

無學過韓文 想寫都寫唔到

陣間買個靚信封諗下寫咩內容先
唔識韓文咪用英文寫 智仔同豬仔應該睇得明

諗住英韓雙語
譯錯都可以睇英文

仙隊: No English 咁點算

簡單英文不要複雜句子沒問題的啦
我都寫英文先

決定學下韓文

剛入左，辛苦曬各位大神

大神仲要唔要人課多少少

都係個句盡自己能力啦，
想課或自己覺得自己有能力既就課多啲。

利申：非大神

量力而為啦
最緊要有支持女友既心
呢度d大神個個都富豪黎

唔啦 都脫飯仲課來做咩

液爆燈到手了
枝野真喺幾重吓 到時點fing兩粒鐘
我個枝燈 入電芯嗰嗰窿唔夠闊 要夾硬塞舊電落去 搞到刮花咗啲電芯個面
喺咪得我個枝喺咁？

我枝燈冇裂痕 喺咪A貨

唔多妥當喎
聽聞正貨一定有裂痕

A貨質素高過正貨

絲打似係睇到但係唔知個條係裂痕

液爆燈a貨成本好高下喎